絕望既感覺係點

on99 我日撚日企係到呆望幾個鐘
中二病好撚煩

冇俾自己噤大壓力
去廁所洗個面，再聽下輕快的音樂
個人會開心好多

換衫落街跑15分鐘